مع الأب «اتش دبلیو- منیجر» يمكنك جعل الخاص بك ﻟ أسهل والاحتفاظ نظرة عامة على مر المنزلية الخاصة بك.
هدف المشروع هو الحفاظ على أنها سهلة لإدارة الواجبات المنزلية الخاصة بك، ولا تكون منتفخة مثل بعض تطبيقات أخرى.

هذا الأب هو المصدر المفتوح، حيث يمكنك أن تأخذ جزء، حتى ولو لم تكن مبرمجاً. 

يمكنك العثور على التعليمات البرمجية هنا:
https://github.com/hw-manager/android
